最重要係逼撚到新地市廣場d商戶落閘

連續幾日 最好包埋星期六日
做唔到生意d商戶實發爛渣
長期作戰黎 逼撚到佢地有交代
交個2條西裝撚屌出黎

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

目的達成 商戶落晒閘
留力721金鍾

晚晚黎一獲 都咪話唔爽

行都攰好走啦 長期作戰黎

交西裝友同五大訴求有乜關係？

最少要警告班想賺香港人錢既有錢佬要醒定啲, 最好同克驚劃清界線

新城市廣場管理公司對投訴冇反應
所以尋晚夢到上個星期日,喺沙田新城市廣場內 有老鼠橫行, 所以主動向1823報案， 等佢哋 日日都 忙忙碌碌。

現場好和平地貼紙仔啫，唔明啲商戶做乜唔開舖做生意

大寶哥一定係比人ban哂無人理你，我撐你